示威遊行要入住宅區！

入住宅區先會有街坊做支援！

西環小心, 建制票倉嚟

唔好故意入

咁會惹理性中立派淺黃不滿 有反效果

狗故意衝入黎 佢地會阻 唔歡迎狗
示威者引狗入 就會唔歡迎示威者
就係咁簡單

逃生路線要去住宅區